劉伯承認於太子站出口牆上寫「沉冤待雪」 羅德泉判劉伯監禁2星期緩刑一年兼罰一千元

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉裁判官

👤劉(74) #20200601太子

控罪
1)刑事損毀，於2020年6月1日，在旺角太子站B1出口損壞屬港鐵的1面牆。

‼️被告認罪‼️

案情
2020年6月1日11:55，警員26884巡視太子站B1出口後返回旺角警署，透過閉路電視監察上址。他其後看到被告在太子站牆上寫字，委派警員26840前往尋找被告；警員在太子站牆上發現「沉冤待雪」4個中文字，在被告身上搜出1支黑色筆及2支藍色筆，用透明膠袋包裹。

警誡下，被告承認於牆上用黑筆寫字。港鐵職員事後確認，清潔費約1000元。

求情
辯方呈上3封求情信，指被告75歲，現未有棲身處。被告現領綜援，雖有領取政府的「1萬元津貼」，但由於已分給其他露宿者，最終得益不多。

==============

🧷判監2星期，緩刑12個月。
（即12個月內不得犯事，否則監禁。）
🧷被告另需繳交1000元罰款予港鐵。

寫幾隻字，賠完錢，仲要坐監？？

沉冤待雪 劉伯有講錯咩？

犯法就係犯法
除非你係警察

唔使坐

寫幾隻字就要坐監，如果九龍皇帝未死係唔係要終身監禁

兩邊犯法拉晒冇人出聲架
依家問題係選擇性執法
睇野唔好咁表面ok?

緩刑一年喎 乜野坐監呀

咁做乜唔告鳩掟寵物落街兼自首條友啊
答我啦

根本係做緊岩嘅事🤬

執法冇標準，人治社會

要坐呀...判監兩星期呀

緩刑唔洗坐 怕大家誤會咗想提番聲
利申: 明白巴打意思 法治已死

死狗推大肚婆唔犯法
你老母生左隻傻狗就係犯法

緩刑

連緩刑點解都唔知，死番入去個閪裏面啦

以前九龍皇帝周圍寫，有冇拉？

你先係笑話
成個傻西咁以為自己係正義

犯法就係犯法
講得呢句都知你係咩料

黑狗黑官黑政府

Cap一千蚊仲要坐監痴撚線

佢明顯藍絲，起下底就知

犯法就係犯法丫嘛

我依家咪屌緊有d人犯法但係冇人拉

你對眼定係個腦有問題

九龍皇帝表示：做乜鳩？

Aggre, 咁黑警犯法幾時拉

坐兩星期再加一年緩刑

當年南京人都係犯法先俾皇軍殺
支那人為反而反 無哂理智

知唔知緩刑點解

成班都弱智

緩刑即係下次再犯會直接加上個刑期

你係政府新聞處？

判坐兩星期但緩刑一年，即一年內唔再犯就唔使坐。

問題係寫幾隻字，賠完錢，仲要坐監但緩刑，的確太過份。

以前九龍皇帝周圍寫，都冇拉。即執法冇標準，人治社會。

屌你啦
721捉左西瓜佬未呀？
私人檢控又被DOJ強制撤銷！
訓撚醒未？
藍絲唔用腦就返baby condom la

咁俾1000啦

呼籲香港警察集體自首

判監2星期，緩刑12個月

1毛

緩刑，刑法上的一種刑罰制度。 法院在刑事審判中，根據被判處刑罰的罪犯的犯罪情節和認罪表現，規定一定的考驗期，暫緩刑罰的執行。 ... 因此，簡言之，緩刑是有條件地不執行所判決的刑罰。 例子：如罪犯被判刑「判囚21日，緩刑1年」，代表該罪犯只要在1年內沒有再犯事便可免去入獄的刑責，否則即時判囚21日。

咁即係唔使即時坐啦，傻

楊明拉左未？

又block一隻

死返支那啦賤種狗
屌你老母社會垃圾

人工由五毛減到一毛
請問有乜感想